突發 赤柱好撚大火

好多消防車

劉馬車今日放監

圖？

發功了

救梁天崎

食屎狗!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁大獲

人地係大陸坐呀

放監咪番香港囉

劫獄

共X X？

準備出去拎三億債卷

上上下下左左右右

聽日先放呀 仲有放左又關赤柱火警撚事

係咪燒車班黑社會做

魯賓孫

赤柱監獄發生火警，今(26日)晚上9時許，有懲教署人員發現監獄一個為在囚人士所設的吸煙間起火冒煙，隨即報警。消防員奉召到場，出動一條喉及一隊煙帽隊撲救，迅速將火救熄，事件中無人受傷。經初步調查，懷疑有煙灰死灰復燃引致火警。懲教署發言人回覆指，吸煙間冒煙期間沒有人士在房間內，會進一步調查起火原因。

我講野大聲唔代表冇禮貌！

仆街力王燒我d罌粟
我同你死過

我～叫～你～做～食～屎～狗 食～屎～狗!

為在囚人士所設的吸煙間 依家有吸煙間架啦 ?

盲享做野?

飯堂有，宿舍入面唔知

我將果三億債券收埋係枕頭底

盲亨呀文盲

咁啲煙呢 ? 唔駛偷運入去架啦 ?

有懲教署人員發現監獄一個為在囚人士所設的吸煙間起火冒煙，隨即報警。

係室內吸煙？？？ 駛唔駛罰錢？？？

懲教署可以唔跟法例做野？

革命軍 唔知幾錢懸紅

lm

spiderman

小朋友未見過機場d 吸煙室?

佢深圳坐監，關赤柱咩事

On 9
個個都錯

天是棺材蓋，地是棺材板。喜怒哀樂事，都在棺材裏。

照你講，大朋友，你喺監房有煙吸？

你up乜柒

大家可以走喇

走左幾件都無人知
Gotham City

所以話你幾失敗，
連google都懶又寸柒柒

？

火炭麗琪都放監呀

法 定 禁 煙 區 亦 包 括 醫 院 、 留 產 所 、 安 老 院 、 治 療 中 心 及 任 何 共 用 宿 舍 、 收 容 受 感 化 令 人 士 入 住 的 核 准 院 舍 、 拘 留 地 方 、 收 容 所 及 感 化 院 。

可能個網址無寫清楚赤柱監獄已經有吸煙區令到我理解錯

咁都有得笑

監獄包括在內？

而家先知赤柱有吸煙間

火呢? 好撚大火?

懲教署發言人表示，由於監獄環境獨特，懲教院所現時豁免受《吸煙（公眾衛生）條例》監管。

QUOTE段解釋法定禁煙區既內容
話佢無寫清楚吸煙區

你係咪智障

點解可以有咁撚多弱智

無學識咪出黎柒啦

唔好意思 我錯

叫人google前自己google下
香港法例371章
第二部 豁免區域

劃出以供按照根據《監獄規例》(第234章，附屬法例A)第25條發出的命令獲容許吸煙的囚犯吸煙的在懲教機構內的區域。

樓上面嗰位小朋友做完功課未

食屎狗！

吸煙間
...

入面有得買 用入面返工既人工買

利申幾年前入過壁屋

原來咁多人唔知坐監有工開有糧出有煙買有煙食
仲有小食部有零食買嫁
至於吸煙間
每個工場例如製衣 皮革，又或者飯堂都會有吸煙房
吸煙房好細 大概兩至三個電話亭咁
會有抽風系統唔會焗

基本上坐監同出面一樣都有基本食煙權利

利申工程撚 經常出入唔同監倉

有冇食芝士圈 人間美食

原來有吸煙間咁好服務?

我以為坐監要偷偷地食煙

係咪史泰龍逃獄咋

喂喂喂，去左邊啊柒頭

有零食，記得有薯片但芝士圈唔記得

我講漏左我唔係入去受 係入去做野順便聽懲教班呀sir介紹返

利申返先 坐左半年監

而且當年有得賣既煙d牌子都好偏下
果陣萬寶路同mevius都無

咁耐都仲未有咬耳仔gif

依加都冇啦 香港有得賣既煙都唔比買
因為驚有人帶入去比佢地

我係帶細路去參觀倉，工場，飯堂再聽下幾個犯分享咋

可能佢真係識有條友叫盲享呢

邊個逃獄追月

人生於世上有幾個知己

係咪傳教 成日見到

一人有一隻雞翼 兩人有兩隻雞翼

fox river

麥獸住赤柱

黑社會邊有咁勁 on9仔食煙柒左咋

連登真係乜垃圾都有

呢鑊真係吸煙喇

唔係 最憎耶撚

連登真係好多弱智
柒完又要死雞撐飯蓋
撐唔到就深潛去其他po柒

條柒頭潛撚到落地核

得真多利同華爾夫

係撚
有犯消毛氈啊
利申csd大粒野

開始

係撚
利申毛顫